仆你個街，上水雞嶺迴旋處又死哂咁濟

塞撚到痴線我屌你老味

塞撚到彩園都死哂

知唔知乜事

恭喜

四車撞...byebye
坐火車返緊上水中

好彩一早盤離北區，都唔係香港人住